極醜惡！示威者被徒手扭斷手腕！

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

我靜係睇到市民被扭斷手腕
你點知佢係示威者？

pish

今晚 我地每個人都係梁天琦

文宣幫手加字
之後大家airdrop